Toutes affirmations étant vraies, je précise ce qui permet de les justifier~:
\begin{enumerate}
  \item Codage de l'angle droit
  \item Propriété : \textit{Si deux droites sont perpendiculaires et qu'une 3\ieme{} droite est
  perpendiculaire à une d'entre elles alors elle est paralèle à l'autre.}
  \item Consigne
  \item Propriété : \textit{Si deux droites sont parallèles et qu'une 3\ieme{} est perpendiculaires 
  à une des deux alors elle est perpendiculaire à l'autre.}
  \item Consigne
  \item Consigne
\end{enumerate}